Rubberband應該要拎金獎

一首未來見屌打其他組合

呢班友除開平均收入有無20k一個月？

今年金硬啦

咩意思？

RB值得更多人識

RM SM DJ 呢3隊嘢真係值得攞多啲

希望啦
但DJ 差RB 百幾AP, 最近狂派歌
如果903唔播發麻有機會被追上

個個自己都有秘撈
個個有樓有車 你話呢

Robynn & Kendy成日比RB SM DJ CAS四隊樂隊/組合壓住 搞到發唔到圍 論質素R&K呢兩年都好應該是但一年入三甲 不過好可惜

利申撐Rb組金

Supply moment收硬佢地皮

DJ頂盡銀罷啦 今年都仲係咁mk 雖然玩咗其他類型嘅音樂

真心覺得今年SP有少少沉
正路都RB拎金啦

mk唔係唔值得獎嘅理由
雖然今年黎講我都係覺得RB正啲 但DJ曲風有突破而我覺得都唔錯 係值得嘉許

應該要拎埋服務獎

未來見

真係好撚好聽，mv 又正，兩個男神

DJ 係好聽，啲歌有心機，可惜隨咗tim 之外其他人造型差咁啲

首未來見真係好撚正
但SP今年開到紅館

我諗應該SP拎我最喜愛,RB拎組合金

利申:19FANS